再一次證明香港人有一條底線係不容侵犯

就係準時返工

你岩

所以佔中都成班人屌鬼

港人最團結時刻

好想準時返工

好緊要

所以如果香港獨立, 有軍隊

全部人一定準時埋位

軍力冠絕東方

真正嘅核心價值

因為唔準時返工，就無錢。

駁唔到

點解會遲少少到就會冇左1千幾百勤工
點解放工遲走冇錢係應份?

廢老一比人阻開工
就係話人亂港

錢大過一切

搵食啫！犯法呀？我想㗎？